數學補習班替假

請問有無人dse數學有4或以上，有能力用英文授課, 聽日得閒替我上一堂教S4 online 數學班一次，有酬.
please telegram me at